red dead個online都真係哂鳩氣

話更新左可以玩啤牌,特登down更新落黎玩
仆街一入公開場就冇得同fd一齊玩
冇撚on9啦r星,番去整單機dlc同gta6啦